= 2006-03-23-ppz
:page-includetext:
:page-date: 2006-03-23 10:00:00 +05:00

Объявление. На данный момент практически каждое воскресенье в Авалоне проходят тренировки по ППЗ. Всех интересующихся прошу обращаться glenrok@mail.ru
